警方正驅散旺角警署一帶示威者

電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

激進示威者今日（九月二十二日）集結在旺角警署附近一帶的馬路，並向警署投擲磚頭及以鐳射光線照射在場警務人員。

警方正使用相應武力驅散，警告示威者立即停止違法行為及離去。

警方提醒附近一帶市民留意最新情況，如有需要，盡量留在室內安全地方，並關好窗戶。

完
2019年9月22日（星期日）
香港時間21時43分

一定要平安走人